一人一件last day做過嘅痴線野

見隔離有個post講校規
我先:
個校長好仆街 試過臨畢業之前喺佢門口屙尿
勿相認

喺學校正門吹4

仲有仲有
聽過有個friend話係last day成班frd喺廁所食shisha

Last day請食散水餅

俾兩個女仔捉左入女廁影相

閃卡？

揸人地條女個波

Dammmmn想知後續

正常上堂
學校係我嗰年突然唔比唔上堂周圍影相
好後悔做咩唔一齊造反瘋狂跑黎跑去影相

玩真心話大冒險輸咗要叫個好後生既miss錫我一淡仲要影相俾人笑撚到宜家畢咗業好多年都笑緊

我都想

益左你啦

咁唔係應該冇遺憾咩

2020DSE冇last day

令我諗起上年有間學校啲學生係門口影相俾學校報警

大叫光復香港 時代革命

可能係好後生既豬西miss

好撚尷尬
個miss又係好玩得既所以個時都冇俾人屌到仆街

疫情關係，改喺屋企開zoom party，大家對住個鏡頭自high

然後就無然後

食住個勢去馬

無返last day

同條女上天台同家政室扑野

我淨係試過同以前條女放學補完課比佢含

俾人叫幫手揸機影相
第一次有人叫我幫手有人見到我好感動

連登第N屆吹水大會

上連登勿認真

放學即刻返屋企

著校裙化妝
利申：巴
識我嘅勿相認

想點去馬先

Dammmmmn

面對面同心儀男仔表白

食miss

都唔豬既
個陣望落去似隔離屋既大姐姐咁

熱狗收皮啦

支持蟲泰35+
但係請問佢做過啲咩？

毒撚一放學就走

冇啦
佢仲係處黎
佢堅持要結婚先扑得

好青春

咁就更加應該去馬仲有冇聯絡

比個識但唔熟既女仔揸J

我追住佢要佢比我揸返 諗起都痴線

連登冇毒撚？
冇人同我一樣一放學即走？

屌miss

咁有冇俾你揸

跟住啱啱出番嚟

拆撚咗學校道門

嗰日鍾於鼓起勇氣
揸左PE阿SIR 碌鳩同春袋一吓

你知佢地著啲運動褲
又滑又軟
一揸落去 感受到暖暖地
春袋又漲 條J又彈

佢好驚訝未黎得切反應
我已經轉身走左 回頭同佢講BYE-BYE

冇人見到你屙？

坐係4定唔知5樓個壆影相，腳震

女仔有j?????????

冇 一枝箭跑走左 追唔到
之後搵返我話影相補數

自膠
咁佢有冇俾你楂

sad

MK?

唔係不嬲落咗堂，小息lunch放學影既咩

個miss肯錫？？？

Cass

唔係 正常女仔 幾靚

知得咁清楚？

聽講以前啲師姐會爬上三層高嘅樓嘅屋頂

懷疑佢同miss拍緊拖 日日谷住谷住

gay?

用保鮮紙包住校長架車

我話你係未個款MK。
通常啲女仔見對方MK，先敢玩到咁大。

不過以前我都想玩PE呀SIR條J／腳。

準時放學返屋企

係校長面前打邊爐

之後呢

平日上堂多數只可以玩到佢patpat 試吓個回彈力
最後一日先可以令佢前面失守

都唔算玩到好大姐

唔mk呀 不過平時同佢地玩開玩到癲

失敗咗

幸福賓周

Last day左都唔知

捉人入廁所開水喉射
著校服煲煙

正

冇人同我影相 冇比人寫校服

啲波波係做乜

返去攞準考證順便last day

同女miss 喺音樂室扑野

聽佢9up啦

我都係2020dse
Grad din都冇

樣問題？

冇咗last day

令個氣氛歡樂d

有個係ex黎

平時J佢，幻想屌佢，定比佢屌？

今年冇last day呀屌你老母

男校都會有女仔

爬上學校天台影相

認真工作

Last day返半晝
落左堂就返屋企了
然後夜晚就見到好多同學係FB PO合照 又係課室打邊爐 操場玩水槍 我屌

玩消防喉9射
唔上堂就例牌

扔水彈去校長室，不過閂左

成班集體遲到去飲茶

有冇著衫影先

人哋原來有女朋友

以為你講番工嘅last day

一齊讀書咁耐都唔知嘅咩

乜都冇做過 坐左成日算唔算

對最憎個位老師舉中指

等啲人走哂之後同大波Miss喺班房

傾計

呀sir靚仔？

爛山攔，碑操鼻

真係上堂

因為支那肺炎無last day

Av咩 cls

點爬？

2020屆畢業冇lastday

呢啲咁普通咪來來去去散水餅

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

直頭連畢業禮都冇埋

濛b咁多女

你班fd小學雞黎？個fd比女錫都要笑？

冇人同我影相
自己一個坐埋一邊玩手機

上學校天台，入女廁

此人五毛狗一名

投乜撚熱狗話投票無用議會無用

巴打賣波鞋？

same
一影就成個鐘
揸機揸到累
都唔明點解啲女仔咁中意係廁所影相

利申 中學校刊cam man

未必嘅，可能有人不歡而散做咁辭職，做啲「癲嘢」發洩下呢，但又唔會捉到個隻

同條女上學校天台扑

你老母個閪都係

廿幾歲 你估吓
瘦瘦地 幾高吓
有少少胸 有時夏天會飛釘
手臂好粗
patpat又挺
係唔夠黑
偏白

就係冇問過佢呢樣野

非痴線
Last day miss講落堂都無乜feel
之後落到籃球場聽到個鐘聲
就真係眼濕濕
真係要走了

no好純

跟住呢！？

打邊爐
天台射波落操場

始終要離開一個陪着你成長嘅地方

有人帶咗隻狗返學

係office 中央，含自己條撚。

玩水彈，仲要F.7考緊大試，應該冇咩學校玩過水彈，勿相認

帶咗半班男仔上天台
之後都係兩三個

瑜伽大師

[member]夜晚同同事係pantry 做愛 唔知哪來的勇氣[ /member]

屌你老母又吹水

吹簫就話你叻

以前好憎訓導主任，同班同學夾手夾腳將佢架benz上面個logo整斷

喺課室點煙再行出學校門口

冇last day

你估個個好似你咁fake news狗咩

respect

佔領咗學校最高點

成班人挽鳩個friend唔肯同佢影相

Miss係咪好醜樣 點解要笑你

咁撚叻，貼相啦DLLM

冇咪幾好 屌你老母冇啦啦比幾舊水出黎請班教畜食飯

10幾個人 玩全校捉依因

收皮啦熱狗

入廁所打丁

正常上堂

太普通f2聽過隔離班有人留堂打飛機射咗落女班長張枱

係自己個位唱YUU, 唱足全日。

嗰陣同個女仔曖昧咗好耐
佢成績好好實上到大學嗰啲 我就一定係收皮嗰啲
所以大家都覺得第時一定會少好多時間見到
last day臨走嗰陣係女廁門口撞到佢
同佢講咗幾句懶係道別嘅說話之後忍唔住錫咗落去
然後佢冇反抗就開始打笳輪 佢仲推我入女廁廁格
佢開始伸手入我條褲嗰陣
我就停咗同佢講話唔好咁 然後走咗
夠唔夠痴線

以前成日俾訓導捉頭髮
last day鏟咗佢個頭

打鐘放學全班留喺課室溫書唔影相

每一日都做緊嘅事
冇乜特別

中出老師

連登個個米8高 月入50k 撚有毒撚咩

播國歌

好似爬上天台嗰種樓梯
屋頂仲要係「人」嗰種

屌佢老母cancel咗成個幾月都未退返錢俾錢嗰陣就要人兩日內交 退錢拖咁耐都未有

0/10

睇黎比學生會d撚樣食左

係

同幾個Best Frd喺男廁鏟光頭

例如呢

冇LastDay夠唔夠痴線

樓豬覺得自己好撚型？

準時回家

言論自由係你有你講 我有我屌

同班同學整左幾廿個水彈
鐘聲一響就揼撚晒落操場
下面班初中仲要排緊隊

冇last day

有冇人痴線過我

Sorly人一世物一世 個校長將學生罷課名單上繳教育局有咩計

你係我偶像 可唔可以示範係禮賓府門口all尿

一大班男仔去飲茶 去完成班一齊見訓導

成班女入男廁企係度扮痾尿影相

我話唔可以你都追住我咬啦 言論自由就係我鐘意講乜鳩都得 聽唔聽你自己既事

疫情搞到先無last day

每逢見到呢d post就會拼了命的掛念從前
係咪得我一個人咁念舊
好想再經歷多一次

我都有應該好多人試過

無問人地係唔係Gay?

到last day都冇拍過拖

你個名改得好啱

點解校長會揸啲咁嘅車
好唔襯

睇到扯咗。
佢知唔知你玩佢條J

同後生女miss喺殘廁扑野

同男miss喺音樂室扑野

唔關毒唔毒事
有啲人可能純粹對學校冇感情。

真唔真呀？
係的話，好羨慕。

挽你老母

喺學校掟水彈

行出校門時，喊撚左。

最痴線係明明 study leave 時仲要番去補課/練oral 。

有同學last day 帶左隻狗返學
早會仲要放左出黎
勿相認

屌你問過

曲線曬命

more

咁唔係輸左喎 你係贏左喎ching！

凌晨12點幾1點成班係學校玩捉伊因
跑死我

3 Idiots ?

逃學去睇戲
睇完戲出嚟30幾個miss call，一半係學校，一半係老母

利申平時係乖學生

好chill 牙

真，差唔多洗成千銀真係好痴線

Jcgss?

放學即走

中出小賣部D阿姨

非禮D校工

成班女入左男廁企喺到扮痾尿

哭撚咗

好多謝小六個陣既我冇揀錯學校
俾咗段咁好既中學回憶我

Sick leave

Same

對手俾人斬咗落嚟未

試過幫公司d電腦升晒做Win 10

果陣佢地仲用緊xp

成班同學抓左個呀sir去磨柱

有得揸唔揸咩 斬都抵

以前有一年有個阿Sir做我哋班主任 嗰陣時學校旅行我哋就磨一個同學柱 之後諗住個阿Sir睇到會鬧 點知佢過嚟幫手一齊磨
第二年就見唔到佢了

中學last day比friend放我grad trip飛機同埋同絕交

乜叫吹4？

被女仔拒絕

你就好 去過就知幾反智

毒得濟比同學趕出學校門口

臨走派咭片比同事

藍田女子監獄

留係屋企溫書
利申2020dser

由二樓跳落一樓扮Super Hero Landing，個波蘿蓋之後痛左幾日

下面球場排緊隊 響5樓開水喉射落去
射到有個呀sir上黎 唔講以為佢沖完涼

死熱狗知唔知醜？

準備返學

俾個男仔錫面
利申：非gay

入去學校個魚池游水

我好憎一個肥婆miss，last day個日喺佢收功課個locker放低一枝美極同肥婆食用潮文+佢嘅大頭相嘅紙

有啲程式淨係可以喺XP度用，Driver可能會炒，重會成日自己update 真係送大禮

基本嘢啦

好似係新年前後補課 見到校長問佢攞利是 佢扮嚴肅講咗一句係邊個講嘅 有個人行出黎認咗 結果就收到一封利是

無last day

邊有學校唔畀

帶咗女朋友入男廁廁格扑嘢，佢仲吞埋

吹水大會

佢食住花生睇住泛民比人拉出去
熱狗同泛狗一樣係狗
不過泛狗都會扮吓嘢

完全冇諗過gay呢一點

same當時我係想拍但拍唔成

男miss?

學校唔LIKE？

冇得退錢

依舊係廁格食埋我最後一個lunch

同啲同學唔算點FD。
同啲MISS／SIR冇咩感情。
夾咗一半，扮忙冇去。

係屋企溫書今年冇last day啊屌你老母

記錯日子last day
無返到學

2020

last day都要ot

冇錢退 淨係比飯卷

食煙

學校係畢業前轉左新枱
但高form只可以用舊枱 低form就用曬新枱
只有新枱可以留書係學校因為有得鎖

唔明點解唔俾高form用先 明明啲pp 書多啲又重啲
逼住每日拎勁多書來回屋企學校
一係你一次過換曬佢 一係就唔好搞唔多野

last day個日拆開曬啲鐵網板佢 雖然最後只係拆到半班嘅枱

舊枱

新枱

同條女返屋企做愛

Respect有男miss

扑嘢

熱狗同泛狗一樣係狗 但熱狗識投反對票 泛民就好似搵唔到反對個制係邊囉

同問

個阿Sir本身自己教書都好撚廢
成年冇讀過書咁滯

佢幾多歲到呀？同教咩

喺台上面講緊多謝老師嗰d野嗰陣跌咗包煙出黎
全部老師就喺我前面

英文 不過佢都幾玩得嘅教書就不了

講你又信

坐埋一邊望住啲同學, 邊個行過就屌邊個

我派下假膠炸上連燈勿認真呀Ching

連登係冇毒撚
你呢啲毒撚冇資格玩連登

Last day啵 仲有咩堂要上
啲人女廁都入埋 仲有人咁守規矩

型

下面全部人都[哇]
之後d老師扮冇嘢
我都走啦 洗撚理呀

遲一分鐘又係遲 遲一個鐘又係遲

俾條大波但唔靚嘅女表白
我叫佢喺學校附近嘅公園等我 然後我揸完佢對波之後就走咗 好後悔 應該一齊一陣先

斜屋頂又幾癲下
普通天台如果天台門冇鎖應該好多人都會上下去

認真上堂

delete 曬公司fb既所有野！fb係我做管理員激到個日本老細好🔥

Last Day冇返

平時好憎佢地？

一個蛋糕cum落訓導

係天台同班同學撘咗個爐bbq b到有消防黎

12個人係走廊一路刷牙一路睇住低form上堂
入面成班望出黎o曬咀

成公司百幾日，每人都親手派散水餅

收撚皮la ok?

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

玩噴錢槍
上堂直播

我學校好才好早搞所以有
但無畢業禮

係屋企溫書（2020

我記得捉左班主任去happy corner

所以先話佢玩得
又咩都可以傾
我地當佢家姐咁

佢都係癲癲地個種
所以都唔理
仲成日一齊屌尻校長好傻閪

lunch同條女開房

喊

但每次都係繼續咁痴線

佢咩都傾得既
又係讀女校

個時又緊係啦

藍田你老母跑馬地嗰間啊

同師妹(Ex)係學校門口打車輪

人生last day?

收皮啦 返埋位做自己嘢啦

Ot到夜晚12點幾再搭的士返歸

諗起開司

O到第二朝先走

垃圾熱狗

終於出現咗成個post最癲嘅人

返學

其實有

不過last個日你唔知個日已係last

屎味？定尿味

OT到12點

係女同學個胸到簽名

HAPPY CORNER 比人CON

有冇加多幾筆係粒lin 度

last day 係中學定番工

熱狗

我嘅問題啫 唔關佢哋事

人生

mk

無班相
無last day
無grad din
無畢業禮

全級一齊遲到

我都係不過行頭細 唔過份就好離好去

pin乜野啫
答左先啦

收皮啦相咩認

不了

同班friends 攞咗校務處條班房鎖匙，鎖撚住班傻閪直至校工發現（班傻閪係隔離班既死mk）成班人係咁係度踢到門 個畫面同屍殺列車一模一樣

同班frd走咗半日堂去網吧打機+唱K
跟住先返學校last day

原來女女

*女校

佢係讀女校
我係讀男女校既巴打

Pin 咗 咁想問佢做過乜撚嘢

班fd去左教員室開中央咪話我屎忽生瘡

Wtffffffff

我哋都係

其實點解唔索性叫吹叉

同老師扑野

喺操場用粉筆畫咗個鍊成陣

笑死佐